【抽錯火水】嘲利物浦門將 辣㷫球迷刪帖 小米香港：傷害球迷感情感抱歉

背景圖片來源：小米 facebook 截圖、網絡片段截圖、卡利奧斯 facebook

利物浦門將卡利奧斯於歐聯決賽兩度犯錯，連累球隊失冠。「小米香港」今日在FB發文「抽水」，豈料卻「抽錯火水」辣㷫一眾球迷。小米隨即刪帖，並為傷害球迷感情而表示抱歉。

「小米香港」今日在FB專頁，借卡利奧斯的失誤推銷自家品牌的行李箱。帖文以「你走喇！我唔想搞大佢」為題，指紅軍球迷應該送行李箱給卡利奧斯，讓他盡快離隊，還hashtag「#堅固過龍門」及「#Youwillneverwalkalone」作嘲諷。

帖文一出，「小米香港」即被大批球迷圍攻。小米隨即刪帖，但仍然有不少網民「cap圖」留底，並在小米FB留言要求小米回應。「小米香港」的小編則對事件表示抱歉，「 今次因為小編嘅輕率而傷害咗球迷嘅感情，對此感到非常抱歉，小米一直非常重視大家嘅支持，無意傷害任何人嘅感情，日後亦會更謹慎及小心，希望各位米粉和球迷可以繼續支持小米」。

狗咬狗骨